女朋友好一意孤行，可以點做

佢成日好鍾意想做乜就做乜，我講過唔鍾意佢做既，佢都照去做。
都唔係第一次係咁，不過我愛佢所以我每次都退一步就佢。但係佢一次又一次都係咁，我好辛苦。
佢唔鍾意我做我都盡量就佢，避得就避
但係佢又唔係企係人角度理下人感受
佢淨係覺得知會左你就當你係接受佢去做
同佢講完佢都唔理，想做就做
有咩方法可以解決
唔想分手，因為好愛佢。

企硬->發脾氣->你要哄佢->loop死

性格問題 分手啦

有咩例子？

同樓主一樣

例子?

我女朋友都係咁
其實冇得救 試過好多樣方法
努力到最後
依家同我講淡 壓力多過開心
只係鐘意我對佢好 叫佢付出就似交功課
送你一句 分到就分 唔係盡力然後等受傷

佢同男仔fd單獨出街
我話唔鍾意，佢唔理，照去
寧願冷戰都唔會讓步
最後都係我退一步

其實我都知，我每次讓步，就希望係最後一次，點知一次又一次。

其實你無得唔俾， 你只係佢男朋友，你唔係佢主人。
所以你無需要唔開心和嬲， 同樣你亦可以同女人單獨出街。

但係佢唔會比

可能你先係一意孤行嗰個。

你又咁好，聽佢講？佢係你主人？

乜都唔聽仲叫拍拖咩？
咁我都覺得拍得拖就有D野要避忌下

屌 你唔好成日想十全其美啦
你自動波係好事 咁對方就你唔so你你又可以點
唔好FF只要你KEEP在做有日佢會改變自己啦
唔夾咪分手囉 講咁多野都無謂
成日想完美咁解決問題 冇可能囉